工程supplier 公司

成公司計埋我得四個人
會計 行政 銷售工程經理 +我 銷售工程師
大陸有廠生產 香港得條sales team
返左半年好悶下
人工又普普通通
諗緊轉唔轉其他同firm公司做

同事

唔似係

賣咩？

ups battery

老老豆豆
想問下backup一部電腦連mon 半個鐘時間
最平既錢？
宜家d 乾收成日亂鳩咁畫圖
每部機都要落一隻ups

每部電腦Watt數都唔同
你俾多啲資料我先計到俾你用幾多W既battery
加上我係唔知價錢

Loading rating(Kva): ?
Power factor: ?
Efficiency: ?
Number of cell each string: ?
Back up time: 30mins
Aging factor: 1
Design margin: 1

1kva
Backup 30minutes

其他作用都係擺部機係度收貨姐

大約851.1W
價錢真係唔知

星期一返工幫你問問價錢啦

人工幾多?
要咩degree先做得?

18k
Nope, hd or above

咁加埋com咪30K!

冇commission

好高

咁都高？！

高啦

我之前份工計埋com都係18咁上下

Consultant 路過
想問一部 3phase 20kVA UPS, backup time 2hrs, use lead-acid battery (assume pf and efficiency 0.9)
個DC battery charger 要幾大watt?

或者 generally, 點樣預隻 charger wattage (用尼做 preliminary loading estimation)
有咩 consideration / calculation behind?

Thx

價錢唔知

樓主咪撚答佢
又想拎料challenge Contractor

我公司d人做開，都話問 UPS supplier 計，我地自己（consultant)都唔識計
咁而家有機會咪主動學下野。
你（contractor)唔想俾人 challenge，咪主動學埋一份。自己學識左有料就唔洗怕俾人問（請你不要on撚9）

做contractor下下親力親為 一日48個鐘都唔夠洗啦

咩都做哂 supplier仲洗咩請sales？